華為用iPhone Tweet慶祝新年 急刪仍遭截圖廣傳

迎來新的一年，各大廠商紛紛在社交媒體發文慶祝。不過上年走在風口浪尖的華為卻一不留神，為競爭對手做了宣傳。

華為科技昨天（12月31日）在Twitter發布新年祝福，祝大家2019年快樂，不過貼文顯示是用蘋果iPhone手機發出。華為發現這一疏漏後，立即將貼文刪除，但仍然被一名網絡紅人Marques Brownlee截圖捕獲，引來大批網民熱議。

笑甚麼，iPhone都是華為的

口裏說不

笑死人咩

身體很誠實

身體卻很誠實

邊有on9用華為架

蘋果派卧底入華為偷技術咋

點解咁多 PR 都用 iPhone ..

就算個個用iPhone
都系佢地個人意志
選擇iPhone而非Android

但間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
你 冇得轉台ATV 冇得唔睇/聽TVB 冇得熄左部電視機

via LIHKG for iPhone

根本全世界都prefer 用iphone ga la

保密做得比較好

因為On 9先用華為

用華為手機=請左個國安係你旁邊監控你

唔知洗唔洗扣錢呢

d蝗可唔可以柒小陣呀屌你

第一眼睇左做蘋果批